成日都好燥我係咪有燥狂症？？？？？？？

答我呀 屌你老母
正一支那畜

係呀，屌你老母

論燥底我燥過你啦
收皮啦燥底cs佬

呢到冇毒撚嘅事
大人講野毒撚唔好插嘴

樓豬好操

你會唔會連打飛機果時都好燥

咁燥，飲下涼茶啦

豬你老母 你個閪就豬

燥住咁射精
有咩問題 唔係咩叫怒屌

對住支蝗唔燥先有病